2大影帝已經教左我地點樣應對呢場革命

8：30開始

推

學野喇喂

pish

<中國花開了>上海陝西四川天津河南山東人叫香港加油！

學野喇

push

piah

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

以前D電影真係好細緻又寫實
將popo種醜惡 嫖賭毒顯示出黎
搶槍仲識得向前推一下

麻包袋

請問8：30學人偷窺有咩用
最尾仲比人用尿淋

邊個係差佬？

你自己諗喇